# Добавление и редактирование расписания уведомлений

1. Откройте окно профиля.
2. Нажмите «Расписание уведомлений».
3. Нажмите «Добавить».
4. Укажите временной промежуток и дни недели, для которых вы настраиваете расписания. Например, если вы укажите период 09:00–18:00 и выделите в настройке дней первые пять кнопок, то расписание применется к промежутку времени с 9 часов утра до 18 часов вечера в будни.
5. Укажите каналы получения уведомлений, включенные в расписания. Если вы нажмете на кнопки «SMS» и «Push», то расписание предпишет посылать вам уведомления через SMS и через push, но не посылать письма на адрес электронной почты аккаунта.

	> Чтобы получить возможность включить SMS-уведомления в расписания, привяжите к вашему аккаунту номер телефона.

6. Укажите типы событий, уведомления о которых будут включены в расписание. В расписание уведомлений можно включить только те типы событий, детекторы которых есть у камер в вашем аккаунте. Если вы не видите переключателей для событий каких-либо типов, значит, ни одна камера в вашем аккаунте не поддерживает детектирование таких событий.
7. Сохраните расписание.

Вы можете изменить расписание в любое время, нажав на него в списке расписаний и указав новые параметры.
